票投本土，不投泛民

既然泛民只係想呃議席，唔係真係抗爭，
我地一票不投泛民，

全部投本土派

呢個post 我會一直推到立法會選擇

呢個post 我會一直推到立法會選舉

依個真

蟲太係咪本土

票投本土，不投泛民

政事台

推

希望各位巴絲打幫推

救救香港

All in本土

智勇係咪飯民？

要投鄭松泰了

全靠佢，選民被一言驚醒自己係白癡

全靠佢，有立法會戰地記者級數直播

全靠佢，非建制派唯一一個留喺會議廳靜坐抗議

正路，有本土投本土，無就飯民。

邊個係本土 有冇人答到我

睇政鋼，支持本土，抗香港共化就係

入左議會未又係變泛民

唔通當選仲走去同你衝 轉頭比人拉
我可以預言呢班人仲怕事過泛民

咪撚偷換概念啦屌你老母
成撚個老共咁

票投本土鬼，不投泛民鬼
D鬼會易明D

最慘係泛民而家係大台 有話語權
本土派係咁比泛粉狙擊

我推撚到9月，
你班泛民打手冷處理都仆街

你咁樣咪分咗票啦

邊個泛粉狙擊邊個本土派？比人名ok?

咁黃碧雲都係本土啦😂

票投本土獨立，不投泛民熱狗

票投本土，不投泛民

我推撚到9月， 你班泛民打手冷處理都仆街

咁無本土投咩

arr如果唔係偽本土就可投既
只要不投保皇就ok

你自己決定啦

本土無得投，但又唔比投泛民
咁投咩答下我

我建議唔投有幾多個冇本土投？

不投泛狗

邊個同建制爭最後一席既我就投邊個，我話知佢泛民定熱狗

白票？

都得

泛登

你投一班廢物入去立會有咩用

投老泛民都冇用啦
俾新人試吓好過

唔駛試都知係無用的廢柴

初選時 我係支持樓主
初選後 跟結果我投乜ok

你根據有得投就投本土就得
初選好多人唔參與

邊個大機會贏就投邊個 集中票源 只要票唔到保皇就得

初選跟意願，終選跟編排，依點唔會動搖

與其要呃個濕鳩議席不如去學湯渣，高薪厚祿又唔洗睇你呢班反對人士面色，又唔洗食椒，又唔洗畀人抬出議事廳

邊個唔參加初選投邊個

既然泛民只係想呃議席，唔係真係抗爭，
我地一票不投泛民

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

你一定係熱狗 提出叫老泛民既人係陳云你條熱狗分化撚

收皮啦分化撚

只投本土
只投本土
只投本土

鄭松泰同黃之鋒唔係本土
鄭松泰同黃之鋒唔係本土
鄭松泰同黃之鋒唔係本土

冇本土唔柒投，唔存在冇本土就投泛民，2016泛民就係知道有啲人會冇本土就投泛民所以即刻大大力夾死本土派
所以啲仲話冇本土就泛民既人不如講埋冇泛民投建制啦

係
現役立法會冇一個係本土派

冇販民就投建制

如果冇本土我直接唔投(呢個係我個人諗法，唔代表任何人)
再講就係冇人唔比你投泛民，投任何人都係你自己既個人諗法黎，
如果唔係同支那啲選舉咁叫你投邊個就投邊個有咩分別
如果你連咁都唔明姐係話你連"選舉"同"投票"係咩黎都唔知(雖然連登大部分人都唔知)

岩呀，你咪分化撚囉

跟初選結果，唔參加初選一律冇視

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

點睇gphone 推新東 立場姐姐

冇意見，
總之票投本土

gphone呃人